曼城本賽季最多可踢64場比賽排英超歷史第三，紅軍僅53場

本賽季瓜迪奧拉的曼城正在追逐著史無前例的“四冠王”偉業，如果曼城在本週六戰勝布萊頓闖入足總杯決賽，並且在歐冠的征程中進入在馬德里舉辦的決賽，那麼藍月亮本賽季將參加64場各項賽事的比賽。這將是自1995年英超聯賽變成38輪以來，英格蘭俱樂部經歷的第三長的單一賽季。

切爾西曾在2012-2013賽季踢了69場比賽。排在藍軍後面的是2008-2009賽季踢了66場比賽的曼聯，當年紅魔實現了英超三連冠並進入到了歐冠最後的決賽。

而另一方面，與曼城進行英超冠軍爭奪戰的利物浦即使打入歐冠的決賽，本賽季也最多是踢53場比賽，這個數字是英超六強最少的。

利迷：陣容深度唔夠，踢咁多比賽點夠曼城爭，真正利迷唔會諗冠軍。

冇野反搵野反?

有錯嗎？

真想不到曼聯都可以踢得多過利

認真聯賽杯,fa cup早早出局留力

啲垃圾本土杯唔踢都罷

共你乾杯再舉箸 突然間相看莞爾 盤中透著那味兒
大概今生有些事 是提早都不可以 明白其妙處
就像你當日痛心她回絕一番美意
怎發現你從情劫亦能學懂開解與寬恕
也像我很糾結的公事 此際回頭看 冇野反搵野反

真想不到曼聯都可以踢得多過利
認真聯賽盃fa cup早早出局留力
開始時捱一些苦 栽種絕處的花
幸得艱辛的引路甜蜜不致太寡

青春的快餐只要求快不理哪一家
哪有玩味的空檔來欣賞細緻淡雅
到大悟大徹將虎嚥的昇華 等消化學沏茶
至共你覺得苦也 不太差

填詞功力渣咗
以前反利既詞起嗎五音俱全

你句野唔啱音

2年加埋踢左5場

牙土路入嚟未

苦瓜？

完全啱字數

你要四冠係咁嫁啦

之前又話要專心某樣嘢， 依家踢少幾場又有乜嘢問題

利記FA cup 一黎就狼隊
又唔講

其實都幾撚慘 聯賽盃第一場打轟 足總盃第一場打狼隊

高汁
Btw N賓咁中肯做乜野姐 簡直損人不利己

足總逼害利記 冇人講

晏菲路打車

hi J0E

N賓句句中肯

Nben真係好高汁

利上年講緊攞歐聯冠軍 今年講緊聯賽爭冠架 捧隊波捧到咁自卑就咪捧啦